
                      Posiblemente la mejor de la trilogía. Mención especial merece la espectacular actuación de Heath Ledger como "El Joker", el cual fué desgraciadamente hallado muerto en su piso por sobredosis supuestamente "accidental" de analgésicos. Oscar y Globo de Oro póstumo se le otorgaron a este actor por su gran trabajo. Una película espectacular de igual calibre que la anterior, sin reparar en gastos, buenas escenas de acción y efectos y con un reparto de ecelentes actores que repiten aunque flaquea como la anterior en que algunos actores secundarios podrían haber estado mejor. Imprescindible.
        
            